Associer le bon calcul à chaque énoncé, trouver son résultat et répondre ainsi à chaque problème.\medskip

\begin{description}
  \item[Calculs]
        \begin{align*}
          A & = (2\times3,7)+1,5          \\
          B & = (2\times3,7)+(2\times1,5) \\
          C & = (3,7\div2)-1,5            \\
          D & = 3,7-(2\times1,5)
        \end{align*}
  \item[Énoncés]
        \begin{enumerate}
          \item Un rectangle a pour largeur $1,5\,\text{m}$ et pour longueur $3,7\,\text{m}$.
          \medskip
                
                Calculer son périmètre.
          \item Corinne achète $2\,\text{kg}$ de cerises à \Eu{3,70} le kilogramme et une pastèque à \Eu{1,50} l'unité.
                \medskip

                Combien paie-t-elle~?
          \item Nathalie possède \Eu{3,70} et elle achète deux boissons à \Eu{1,50} chacune.
          \medskip
                
                Combien lui reste-t-il~?
          \item Denis partage équitablement entre ses deux filles les \Eu{3,70} de monnaie qu'il possède. L'une d'elle achète un magazine à \Eu{1,50}.
          \medskip
                
                Combien lui reste-t-il d'argent~?
        \end{enumerate}
\end{description}